救義士！混淆視聽！爭取時間！

有fb post左義士相
而家要大量藍絲account po其他人既相
目的要令到真藍絲混亂
爭取時間畀義士！